# Teste Web  
O Teste foi construído em JAVA, o IDE eclipse, utilizando cucumber e testeNg e para gerenciamento do WebDriver bonigarcia/webdrivermanager

## Necessário para execução
JDK 1.8
Maven 3.6.3

## Como Executar
Executar a classe RunTest localizada em YamanDesafioWeb/src/test/java/cucumberOptions/RunTest.java